讀緊書既朋友最近煩緊咩？

出到社會選擇隨波逐流定行一條認為有意義既路

Mid term🤦🏻‍♀️

太靚仔，啲女煩到我溫唔到書🤦🏻‍♂️

好撚多野唔識呀屌